突然！蕭生全線餐廳95折！

先做會員就有

會唔會蝕死佢

時代已經唔貴又好味

當50蚊95折 47.5每餐蝕2.5

堅石燒果d 成2百幾蚊 95折後都好傷

蕭生係咪用自己儲蓄利息捱住d餐廳

蕭生都咁 其他小店點頂

好難想像其他小店點頂

前2日出片屌張宇人
真心嬲
未見過佢咁勞氣

商業區應死晒

利申: CNY後公司ㄧ直比wfh

真係要多多幫襯外賣

咪係囉，生意都難做架啦，仲要出糧比你條廢柴，叫燒山點頂

外賣9折
D噴手液拿到唔拿

人超好似送 唔洗買野就有

炮台山間時代冰室lunch time一樣咁多人